### 【环球直击】7月7日完整版（2）
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月07日讯】【环球直击】7月7日完整版（2）
 </p>
 <p>
  <strong>
   提要
   <br/>
  </strong>
  逾23万港人
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/九龙游行.htm">
   九龙游行
  </span>
  向陆客送真相
  <br/>
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/伊朗.htm">
   伊朗
  </span>
  宣称提高铀浓缩浓度 以色列谴危险之举
  <br/>
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/加州强震.htm">
   加州强震
  </span>
  后 近震中特洛纳镇50余屋受损
  <br/>
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/英保守党.htm">
   英保守党
  </span>
  领袖选举大会 约翰逊亨特各陈己见
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102617465.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102617465.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102617465.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/07/a102617465.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

